元氣兼職確診原來係慶回歸群組二代傳染！

手足嚟
樂富真係多得佢地唔少

【武肺資訊】
已確實宏基樓 #2008 患者為樂富元氣兼職生，最後上班日為7月15日，店舖已即時關閉，部分員工需要隔離。
另外亦澄清，昨日多人指宏暉、宏照及宏禮有確診者為謠傳，暫時未收到消息。

#慶回歸群組相關傳染

明明樂富守得好地地
就係班陷家剷藍甴整爆左

17歲女

推

手足嚟 整肺炎壽司比藍絲食

成日覺得樂富個地方陣藍味好重

黨鐵a出門成日有行動嫁

但成日俾廢老搞

老人家一向有飯食，有屋住
理得你外邊既人點死，自己仔女都唔會理

老實講, 5, 60後先最可恥
廢老得把口

好多無權無錢無勢力果班老人家
多數走難落黎又無咩大志
求奇有平屋住，有飯食就得

有權/有錢/有背景果d
用盡手段心機搶更多資源

兩極黎

推到比美心知

專攻藍屍

最好係藍絲群組傳宗接代

嫩滑肉體

慶病毒回歸群組

病毒真係手足黎 狙擊藍店

肺炎壽司

123